FIFA18 Ultimate Team討論區(77)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

New post Lm

中1001又唔開post

大家覺得迪布尼隻tots 勁過toty機會大唔大？有錢身痕
個人覺得都幾大機會勁過

16歲仔輸左lu

Sor9 睇返原來係我
點完放低手機去沖涼
thx

輸幾多無睇到
仲俾條友老屈我好撚燥

兩回合各輸2:3

仲以為大炒
上次應該個個都輕敵
見佢打group stage都吃力左

Gorilla打真軍同平時真係兩個人黎
16歲仔輸左

連呢啲比賽都見到lozano alessandrini

俾個希望大家掛twitch

Salah係升級版alessandrini Lozano

用3隻84
不過好過無

我對d勁人都係咁
應該係因為後備出場chemistry 食唔足，兩埋果幾隻後備出都爆pace 同高agility, 一走失無得追

多數出好野都係d細pack

用開futmas Musa

Salah入完未

ps4組 nicholas未輸過
睇黎又係佢入grand final

唔入流喎，passing 同strenght咁低

又3星wf

xbox組想佢/harry贏

一隻84兩隻83
多謝ea

用慣左
試過Alessandrini 冇佢咁靈巧
Lozano應該再勁d
不過見Musa都成日救世懶得換

Gorilla被反cup

Gorilla 被反cup

Gorilla比人絕殺

唯有支持# harry

hugegorllia

佢真係輸自己
3分鐘兩粒

Tass gorilla 16歲都輸曬
英國佬今次全軍覆沒咁濟

hashtag係咪未死晒?
定死左ryan?

耶蘇快手整多粒啦

得番harry
Hashtag算係fifa嘅阿狗
祇在參觀

有冇人用過if hart？
多唔多派膠？

kane梅開二度

david myler hull完場即刻走過黎

呢單野抽到2046都得

平行時空

Sor以為你講緊曼城同熱

你同我講條友全職打fifa我真係會信

下
你冇睇波
claim入左兩球喎

抽緊水啊

係講緊個場

有冇巴打知呢套衫而家仲有冇得拎？
and how

kane波皮都好似掂唔到多下

hashtag團得ryan harry入到32強, boras agge

btw 而家Harry係英國佬唯一希望

kane goalllll

twitch要掛幾耐先有野送

唔係隨機咩
上次我掛足成日都係得個吉

kurt又輸緊

Harry打左未

有FD掛2個鐘有ultimate pack, 我7點掛+睇到依家咩都無

16強贏6:3
好似無stream到

harry都唔算太勁 應該贏唔到啦
原本以為agge會成績最好

hashtag united果d其實無想像中咁勁
harry入到8強其實已經意料之外
boras根本廢，得基本功勁

有冇人用87亞衣 會唔會太慢太鈍

想問下如果有隻POTM 89 ST Salah, 應唔應該做POTM 93 RW Salah?

唔知會唔會有PLayer of the year Salah

基本上poty係佢啦

隻will grigg做super sub幾唔錯 萬幾蚊幾好玩

agger...勁既hashtag人得過左檔既gorilla

今次睇好ps4 nicholas

我驚做完93又到POTY,,,,咁咪洗好多錢

其實姐係點
開個網播住佢個twitch就得？佢點知我ea ac係咩
btw個channel係咩 ？

入佢個twitch直播
入去下面description 定乜鳩有得比你link你個fifa ac
掛台
就係咁簡單

明白，係咪聽日會再開？

個比賽大約幾點？

7pm開始

ps4同xbox組有d差距

呢個真
但今次xbox好多勁人出左局

如果係我實做，補20咋喎，不過我無salah響手

有閒錢駛唔晒咪做

唔做會理智d

我發覺牙朗都係公廁嚟 打親都有仲要96朗 99朗 我仲用緊隻nif

Nif都一百萬

salah st version吸引的

89上93我覺得ok wor 仲有幾個pack送番

上年tots係5月中？
今年有世界杯應該早d?

之前89上92已經feel分別了

上左?

個分別係邊度多?

我自己都拎住89 salah 你地話中既話我就整啦

完左swap deal可能就出

Diu stronghold packs

draxler b day 好唔好用

你係咪買左coins
上次先話冇哂 咩人都買唔到

睇個勢下期totw都係垃圾多

係

兩個分開玩 應該無影響

算啦一定會調低中好野個probability
分分鐘你宜家開見到board仲多過你promo個時開
所以我一個pack都無hold

雷哥打cam真係好撚廢

轉左4231玩下 打cm都叫幾勁 cam邊 無速度無射波完全唔岩打

感動嘅係今次比賽少左好多412122

我連阿朗都冇又點計

2014年果陣4月23號已經出左tots

最鐘意d人開波就整幾下sm

以為一齊玩切磋下啦

跟住埋到牙就onetwo直線

用左差唔多100萬打draft，第4關打曬都永遠中垃圾，今次打第到第3關，反而中到icon，人生第一隻中既icon，亦係第一隻過10萬既嘢，嚇到我瀨屎

講到咁嚴重都恭喜你

幾個月前中呢隻都好既 家下600k

100萬打draft咪打好很多次

係聖誕promo之後就唔打正game了，太悶，獎品又on9，劇本癲到嘔，之後就一路打draft，咩人都試過曬之後，更加唔想買人砌隊，draft 果種新鮮感真係好正

用左100萬回唔回到本？draft 真係幾好玩，乜人都可以用下

買左幾多 幾錢10k 我都想玩下牙朗

咁似講緊我既

中左e隻嘢算係啱啱夠本咁

今週都係g1 你個predict e3打成點

仲有十幾場 唔斷線 lag機有機會既

舊年kante poty sbc 係要幾錢先砌到?

好似要成隊team of the week?

見到kurt俾人炒好心涼
平時串柒柒

7蚊10k 買咗3m

7蚊咁撚貴

世界第一玩家自稱

琴日禁錯左兩隻82 if pukki
14500 $
即卡掛返佢出去 好彩到今日應該有人又禁錯買左

If 84 都係萬五

諗返賣果條仆街應該特登set start price 14000
Buy now 14750$

真係要小心

買咁多
利申學生哥 買1m都仲諗緊

屌 禁區電腦撞個波俾條友單刀

睇成晚得件波衫

波衫應該有link ac有睇到就有

好想要salah 93
team b佢已經超班

新手一問 大巴拿打正前好唔好用

想問下 睇直播 link完係咪要入twitch 睇
尋晚係Twitter 見有得睇睇左陣 咩都冇

等做poty salah 應該下個禮拜日

d Icon跌哂價，血本無歸，我想放返出去

佢打後備陣我唔打算俾太多$ upgrade

真跌市都未到

價只會再跌不會升

佢twitter比海量花生友恥笑

我都轉頭做喇 祭93 kane就夠錢

祭kane

唔等埋足球先生?

咁都係 全年最佳應該total 要 1m 姐係if再加600k

我主要批彈藥用黎tots crush入icon

DDG 90 定 91?

91 會唔會勁好多？

3月尾賣哂值錢既 等做 icon sbc
本身想做古列治 但出左隻比利好似好屈機 數值 仲心大心細緊

足球先生補太多錢 唔夠同埋應該唔值

咁快？諗緊做唔做英超sbc拎定隻kdb

係wo望番舊年係4月23日

星期六出左候選名單 正路公布前8日出 照推係下個禮拜日

咁咪老閪都等埋poty先決定隻做唔做potm salah

都係等1個星期 potm果隻又未夠期 到時再比較下stat同budget先決定囉

隻87亞衣真係好撚勁 用落仲勁過隻雲巴士頓

SBC隻 KDB冇時限，係咪可以遲d先做？

90 reus 係咪唔値個價

咁你地仲有冇icon係手？btw, 我個d唔係高level既icon,,, 今日唔放個價係咪只會越來越西？

我90古列已經滿足 仲有其他野想買

早2個禮拜賣哂所有值錢野 留番做sbc 既打住先
如果廢icon 應該跌極有限 最多跌多100k

巴打用亞衣單前?
想賣reus轉亞衣

其實係 咁應該做定啲平既隊先

我未賣得出呀，咁而家要放哂d廢icon先
86 Gullit
91 馬圖C

雙前 你邊隻reus

每隻跌左200k

馬圖斯可以用嘅，
86 古就

都係個句
用雲巴就好就唔俾佢推波
佢係要有供應先識踢波

因為雲巴根本唔勁

90
搭美羊

最理常應該亞衣美羊雙前，90 reus攻中，新舊多仔鐵三角

做左隻雷哥阻9住

untrade卡真係累事

雷哥中場囉 唔差架

我都做左拿臣 我直頭唔用

依家差reus個50萬就做到韋拉

心大心細

韋拉宜家買平過做喎

咁做啦 冇氣神鋒換隻最強防中

一早洗濕個頭差88 89

痴鳩線，踢二十五場有十場全icon
我屌你老尾ea

季尾差唔多啦

買左隻promes 下半場同lozano一齊換出黎

好撚勁

九成見我連贏幾場就出手

motm ben yedder定motm willian打攻中勁？

prime 雲巴 sbc hamsik sbc 基奧雲高 sbc cavani,最衰佢哋拎去做其他icons又唔會特別加多啲球隊數值

我仲痴線到想攞拿臣換24 rare player pack

Sbc 果隻仲勁

其實lozano你地換出嚟係咪都係打前鋒/攻中？

sbc嗰隻12萬喎
買嗰隻4萬有

untrade都已經差好遠啦

下半場放出黎兩隻狂跑狂扭

諗起果陣祭舒米高去做blanc

係咪都係打前鋒/攻中位？

打tikitaka用咩陣好

真心希望Ea高層盡快死全家
今曰成日對icon
又補射，又中柱。正一閪公司

唔通打後衛咩巴打 咪係搞笑

講真好撚憎 lozano alessindi

不過都係時候隨波

下半換呢三隻

明既後備公廁三寶

後備你地會唔會照食chem？
因為好似見有d pro都唔會食

後備得6chem 食唔食差唔遠

見有人真係輸梗換入黎打閘
Salah/alessandrini左 lozano右 舖天進攻
不過唔常見 轉3421打2翼閘常見d

Lozano 痴線的 簡直game bug 次次換入來65分鐘點都入到1，2球

咁咪好 窮人都有op球員用

crespo sbc咁撚平原來
唔怪得咁多人做

Promes定Lozano勁d

Lozano > aless> promes

平過owen

我覺得promes同aless差唔多 lozano就明顯勁d

係囉 lozano超勁 其實係睇咩能力 ？ 其餘兩隻又冇咁勁

用sbc promes 感覺係差過另外2隻 所以只係買 Lozano 同 aless就夠

三隻都有，12月-1，2長期用家，不過up下up下退晒落黎後備都無
Promes 啱st, 其他兩隻cam

Lozano跟本戇鳩，有乜理由sif會加到99氣

我都唔明 隻野後備換入都99速咁 仲要加速勁快 好似裝左摩打既感覺 agility又高 又好難撞跌佢 但佢balance唔係射別高 唔係好解釋到
遠射又有
我諗佢有tries to beat defensive line 都係一個原因

Lozano st料

Owen同crespo大家會點揀

Crespo

未見過人用owen

咁crespo同軍刀呢

goalmachine

一定要用icon 就 crespo

隔離輸比nicolas個個好慘
比人黑12碼
仲要救到比人補中

唔知點解硬係覺得xbox gameplay流暢過ps

個球12碼明明後衛食哂位拎哂波

撞埋去跌低就有12碼

頭先wl打左個唔知係咪巴打
用deco crespo larrson放狗咁款
又高波炸我
好好彩-6反cup到
最後絕殺high得濟走去中圈慶祝
講真larrson crespo呢類爛打前鋒幾難應付

ea

打draft出既包 終於有電視機

垃圾判定

場場對icon toty點撚踢呀
死仆街Ea抽咁既對手比我

我覺得crespo明顯勁過larrson
兩隻都玩過

harry好正
又唔好用vieira
又唔用c7打正前

咁抽哂40場普金比你打好唔好
個個都係打呢d架啦 仲要gmae尾 有咩好怨
加上好多其實唔係特別勁

full team icon 呀，仲要踢三十幾場有二十場係咁呀
我又唔信你對咁full team

今週兩次對全普金輸晒 兩次贏兩粒被反級

個個都咁打嫁啦 icon又點

我宜家對波人地一隻icon都買唔到 咪又係咁玩

一樣可以打gold1 e3

打啲全入門icon或者廢啲易入手icon隊仲易打

唔係話要拎咩top 100 e1-2

平隊好多都好好用

Baby icon 舒夫 巴打們點睇？抵買？

唔錯

所有baby icon都唔建議買 玩到宜家大把inform卡平靚正

人地可能要夾chem呢

Harry輸左呢場係咪直接玩完？

Gg harry

可惜比人護左球空門

原來ryan都輸俾佢

唔洗夾chem情況下 英超陣442 筆直30萬有無st推薦 if jesus貴得黎值嗎？！

harry應該係唯一個踢433
同唔用阿朗打正前

值得加許

7 chem 87 son

加多10皮砌基斯普

Mark哂藍卡狗id避哂 輕鬆title

呢個時間 正常都去左打wl波

weekend邊個會打season

有冇藍卡狗id share?

crespo wl都夠做

又係你
下次PC相認下你先

EA咁好死

難啲套多十萬出黎 個陣唔值錢 得if mahrez birthday 斯素高 其他都係untrade

咩料

玩左成100次draft, 第一次出coin

呢度都成20萬 派錢呀

忍唔住....

第一次見派錢
開包中左乜

最高83, 正常情況

送左個draft coin 俾我

正常打單機定online?

我都聽日做

食評食評

online

好想知goalmachine果場點，
對手上年rest of world好似都冠軍

佢射波走位真係唔錯

但啲傳波真係

搵佢駁下腳都係50 50成功

比賽好似小d 41212?

祭93 kane補100k左右

第一場入三粒

試多幾場先

nicolas要輸了

去到knockout冇人用了

佢地個個都識守公廁陣啦
一拉闊嚟打412122就收皮

燈到一講完就追一粒

今年真係早啲公佈

估唔到佢ps第一都保唔住

nicolas都輸了
好多爆冷

好慘 全勝輸場就88

頭場兩下中柱第二場失球西波

今次佢地用咩陣多?

msdosary領先goalmachine三粒

4231 442 4222

入多兩粒

5粒了

變返3粒

8強個場黑完人12碼
下場就比ea黑

事實上兩場負碌
大炒了

睇來跳樓價is coming very soon

我隻toty kdb tots kdb會97 98?

個swap deal 出到出年都未出完

d野仲要唔吸引

4月27

聽日dkt打都唔想打

gorilla個場真係輸自己臨尾派膠

lord ben

是咪有得投

好彩我忍到手

今年tots係咪縮皮唔分聯賽直送出23人

想問下做icon 入面佢話要本週最佳球員卡
係咪一定要今個禮拜出既？定舊果d 都得？

總之黑卡就得 冇分幾時

兩者冇關係
出完再一個個出

唔是掛

第一個出係成年打得好但無出過if既23人 之後就聯賽出

有冇咩心水

Fahman

龍應該oblak 後衛應該有碧基

vardy要有啦

想要Manolas

tots！！等panic sold

隔左兩個月 終於上得番top40 感動

Manolas正呀

痴線
呢D比賽用用office trap

From facebook

掛左幾日 毛都無條

佢地用得好勁

fifa仲好睇過獌狗場波

sam

Me3

4
開住部iPad 電都蝕埋

中堅賓

揀23人？

今個星期賣左隻96 ST朗買番普金朗用, 感覺冇咩分別, 用普金到爆機算..

頂晏晝買完阿衣otw
依家即收league

巴打用開咩陣形

高手post個陣黎睇下得麻，我打黎打去41212/4231/4222成積都一鳩樣，黎緊買人都唔知買乜好

有料

高咩手 , 今個星期都係負碌冇咩點遇到D老對手先上到
都係主流陣, 半場羸緊就轉4222控多D球, 空晒先傳, 驚左EA

贏左隊爆機陣好爽
同呢啲隊踢好似玩緊第2隻GAME緊，開晒加速器咁

屌唔知有啲咁嘅嘢
入撚咗張if de gea

係咪會一次過公佈哂幾個聯賽

定加埋23個?

上年好似1個星期出一個

想請教下個陣仲可以點執
後備有 ptg saul totgs ben yedder (cam)
otw莫拉達 totw 羅拔圖
諗緊轉唔轉返ben yedder做st好
同埋sif aspas轉tif

唔理了
反正而家半棄game狀態
rating夠用就算lu

打433 用美欺 巴利啦

冇錢
賣晒呢堆人先夠買美欺一個

賣isco aspas 迪基亞用普金咪夠

你指普金美欺
以為講緊if
if最初嗰張都百二萬

賣ddg 米路 isco aspas
saul正選 入messi 古天奴
in game so9 messi st

一去到25win 又開始困難迫害mode

442 4222

mo sbc

想問下online對手係強制手動控制定有輔助?

如果自己係較左手動，對手會唔會強制手動?

no

想知詳情

唔該

呢堆係冇出過if 但俾公眾上futhead/futwiz投票選入去 唔關本身會出既tots事

做咩炒起左if sessegnon

好似拎最佳年青球員

Ps4 final兩邊都好似係412122

想知總決賽係咪又係玩xbox

教下點破困難mode 獲獲禁住打90分鐘都射唔入

xbox個面西到

條友燥到

真係經典
射極都無一係個波彈到勁遠
轉頭就失波

冇架喇燥左就輸9成

話唔做都唔信啦
柱都出埋

EA

比著我都燥

鬥攻

好撚痴線
又追返

等睇kick off goal

亨利今次比賽都好多波好多人用

on9 gameplay

xbox呢兩件心理質素咁差

隔離vogel屌打啦

條中東佬好撚中意衝cam
屌佢

vogel無咩表情
好勁

咁樣鬥入波先係fifa18

你覺得我教到你咩

亨利 屁馬都多人人用，同上次爭好遠

可能個個轉晒4222/4231， 兩邊最緊要快同靈活

唔該vogel贏
件中東佬好撚想打佢

訓先，聽日再睇replay

Vogel +1

屁馬上次都多人用啦喎印象中

kante打412122個cm位如何？
諗緊換唔換普巴/kdb

Cm位肯定好用過kdb

咁kante/pogba？

中東佬下半場冇曬迫搶

後追mode

仲要差啲反cup埋

邊隻先

同埋睇下你另外啲中場擺乜

呢到咁多人撐vogel
希望唔好燈到佢
下場主場搞掂佢

世界賽有冇一隊係冇ddg/ guliet?

全部球員任佢地揀, 俾著你都出硬啦
仲有雙朗馬細路都係必然正選

Harry
Vieira同gullit輪住出
拍kante

我知，好奇問下姐
我見係右閘位較多變

咪又係個兩隻

仲有右閘係toty alves

其實兩條友都唔識

純粹見中東佬好囂張 唔想佢贏

但又領先緊

Vogel 三閘線空位多到

今鋪真係愛呀harry

本身我都鍾意kante同莫迪

但真係頂輸哂啲波

見到alves我都打左個突

用左差唔多廿場辛尼迪

我覺得普金華西同if aurier仲好用

遲下再跌價就upgrade做if華西或者walker

I know that feel

好似平時比ea做咁

啲人又唔拍埋去

波又傳失哂/傳唔出

比人猜兩野就甩哂位

又落後兩球

仲要有球比人執雞

普金
412122
cdm Baka
另一隻cm modric

另一隻

Pish

係
條撚樣中意衝cam

心急了

完了

攻中呢？

通常都係兩隻防兩隻攻

比我就

巴卡同簡迪係防 呢兩隻應該搶唔少波

齋防守普金簡迪都夠用

莫迪同迪布尼係攻

因為普金普巴懶過鬼 唔洗預防守

普金莫迪未用過 但睇數據應該都係傳送為主

用toty先可以滿場飛 防守+助攻+後上

所以搭埋攻中就兩隻攻兩隻防

最慘莫過於岩岩追返2-1 極速3-1

成盆冷水淋落黎

攻中用普金hazard

咁我建議簡迪

巴卡+簡迪 好強掃蕩力

莫迪同世三就專心進攻

死人賓州馬咁都唔入

入左就easy goal 1g2a

搞到而家得1g1a唔敢掃綠卡

叫賓施馬入波難過叫佢攞歐聯

冇咩分別
要失都係會失

心理上就91 唔係失左波又會話早知買90

white
@gwhite2211
回覆給 @Kurt0411Fifa
BEST PLAYER IN THE WORLD.... at kurts home
上午2:57 · 2018年4月16日

越貴越燥
0save個陣又話begovic都好過呢條垃圾

堆elustondo收割得
定hold多陣先好
反正西甲西人84一定過兩皮

真係龍門任搬
無可否認 世界賽個個都de gea 個主持講得好 用de gea 係因為唔想輸左之後有野賴 後悔點解唔用de gea

有無巴打用過swap張神軒，有無食評
想搵佢試打單防中

87 poty Sessegnon

放哂堆英冠金人

死梗

好似炒唔起

冇愛一定唔會換張咁既野重要用

隻野好勁
點解唔係lb

現實踢左翼多過左閘

咁嚴重
想用佢黎搭著隻新英冠左翼

雙防中ok

7 chem lb有冇得諗

76 def wor

Cm better ,不過真係當技巧型咁玩

我無技巧
隻新紫英甲仔幾好J
用神軒就可以10chem到
睇黎都要用其他人，等佢自己7chem算

玩433左翼 諗緊轉唔轉佢
本身用緊sif promes 用得唔順

食shadow有89

結果ps都係打唔贏xbox

Messi 古天奴 普金版?

你唔係信加足呀

隻野d數值咁屈就梗係拎黎踢進攻位
仲踢閘

雙3星踢翼

仲有人信chem卡

食chem輕鬆勁過vieira c朗

講開又講 信唔信chem卡一件事 d網寫加果d數值究竟係邊度出處 各種數值加5-15點呢樣野邊度搵返黎 我反而最好奇

Futbin鳩嗡

chem是信仰

普金意粉中場用邊幾隻最好 宜家用緊馬度迪咸錫尼高蘭

等食評

推

唔會啦 基本上手動好難玩 射門會好有問題
你揀手動唔會迫埋對面手動

明白，仲以為會強制手動or輔助

睇你咩場合 打season sb我覺得完全足夠
打wl 宜家kante都係垃圾

反正都攞唔足咁多隻換山狗，換神軒黎祭英超sbc 仲好

用過一個星期91
因為砌kdb放咗換返begovic
講真龍門真係唔太覺有咩分別
兩隻都會間中有神救
要失嘅就始終要失

Btw尋日對過一隻97上晒身
唔知係咪要升到去嗰隻先感受到分別

84 pukki 15k
要all in了

上身垃圾龍都會

97 一鳩樣, 利申用過

我都係主要唔想賴呢個原因用91 ddg 雖然明知要輸都係要輸

無計 後衛一個柒 仲有另一個補位

龍門柒真係無得救

90同91 寧願比多少少

廢事失左波後悔係到諗呢球如果91就可能接到

屌 爭一場上e2 88分鐘2:2緊 屁馬禁區頂low driven同我中柱 加時比人放狗輸埋 想突破次e3都唔得

咩 都係比普巴巴打撚

add fd play friendly?

高手比提你點定位？
我果隻野棄棄地落咗b隊

打41212 cm又無乜建樹，射波唔使預佢，每週wl 40場大約都係6入球7助攻咁上下+-1，2

打4222/4231 part 韋拉都係差唔多數據，有數走咗上去番唔切落黎，又慢

大部分時間都會6x-7x分鐘被換出
啱啱果週轉b day Florenzi 打cm 位原來數據都係1x(入+助），好處係加時都唔使換，但係踼多咁多時間其實數據仲差過比提令我有d失望想賣用番比提（untrade)

petit我都係set留後, 有機會先上或者猜空晒加順晒腳就直接遠射, 佢作用主要係防守多D, 古烈治就壓上, 雖然petit慢, 但係搵唔到代替品, 模組好硬淨腳長截波勁, toty kante腳太短, 對D勁人比人猜黎猜去截唔到波, 企正係傳球路線都成日漏

除非落後緊, 一般我都唔換人, 我堆人體力夠踢全場, 如果半場輸緊2:0就兩閘換salah lozano上黎攻

好阿 你係咪man唔知乜

咩陣上e3?

卡左金1 上唔到e3

just added you

垃圾陣

本身玩法國隊 但隻sidibe同包皮太廢頂唔順換華西son

的確截波同企位靚，有時順腳的話後上遠射又有貨交

但傳波出腳慢 又3*wf 右腳成日傳失

轉身又唔夠快，對面啲古烈韋拉一逼搶就好易失波

可能我廢用唔順手，買左兩次都係賣返走

用返巴卡齋防守仲順 進攻交哂比其他中前場

Agger
可惜我隻90untrade

1m都唔洗就差唔多上到e2

Messi定係kdb打cam好？

Added

試過用petit打中堅 用cb馬圖斯同佢調位
效果十分唔錯 巴打可以試下

我試過同韋拉換位韋拉打CM 比提打CDM 韋拉助攻數據勁好多, 但係比提H/H CDM 又唔掂, 又搵唔到CDM 換代品
同你感覺一樣出腳太慢太鈍, 遠射真係差到無朋友成日飛機, 仲衰過雷哥

尋晚14k波 訓左？

尋日d巴打仲問入唔入

宜家19k了西班牙閘

儲定coin等tots睇下有咩好野啦

尋日放咗隻 rijkaard同 de bruyne，入咗隻98 messi，唔識用

兩隊輪流打？

韋拉cdm先發揮到佢最大功用 比堤cm又唔店 唯有唔用/打cm

唔用/打cb

儲緊啦, 有170萬響手, 已經忍住無入TOTY 迪布尼, 幾次差D忍唔住, xbox 108萬咋宜家

希望最少買到隻st 同cm 頂滴比同雷哥

雷哥打cam真係好廢 唔係講笑 lin都屌打佢

係阿 唔想哂錢買fitness squad 同埋玩死一隊會悶

我通常用sb掛機 之後去做其他野

之前跟巴打萬5樓下入左幾十隻84pukki同grigg 應該咩價位先放

等下啦 我估有得升 有sbc

炒埋呢轉賣埋淨返d coin
真棄驚

西班牙閘琴日都仲係15K

邊有，尋日16-17

有呀...琴日我見過15.5係futbin

有無炒卡tips 呀？未炒過但end game前想試下

4萬幾做到隻POTY西西窿做唔做黎玩下好

大家估tots會唔會有vardy份
成年都未出if
入咁多波但場場一粒

super sub

應該有啦
佢都冇份咁仲有咩選擇

我都覺佢取代唔到 我轉過好多chem
用緊petit (hunter) 打cm 遠射好勁
Blanc (anchor) cdm
兩隻搶晒中場

我做左
見佢composure finishing都咁高
仲有76 def 後備出黎打前打中都得

不過petit dribbling 真係差唔可以上腳

無traits唔係好想做

我以為未update
乜真係冇

我都整咗，仲要96體 ，放工試下先

想做黎打正選
但點砌都得8 chem

呢家無野好炒 除左salah sterling sane mbappe

打433應該唔難砌 我用隻icon加青頭250

真係冇 冇計啦佢本身閘黎

雙3星

無traits差好遠

4萬做佢不如買promes好過

成堆untradeable+張15k elustondo收工
唔用咪sbc食

咪係, 又唔會用, 又untrade, 留番個錢買tots 好過啦
三不像又雙3星

用咗d多餘卡整咋，點知真係無traits

本身有一定貨做又無妨嘅，
我補一張if加個gk萬幾又ok

隻mendy唔知又要打幾多round

我有決賽 放2萬

sony

20000抵買 唔洗打

普金英超陣有咩推介 ?
4321 41212 2

呢度個個都1 take la

其實41212收咗皮之後而家有咩陣勁
太耐無玩脫節了

大把新手屠
廢金都輕鬆1 take

比猩猩啟發

其實冇收到
睇直播都仲有唔少pro用

後備alessandrini lozano

講開又講, toty 迪布尼好似唔係好多人用
相反toty kante 好似好多

利申無長追隊隊, 間唔屎睇下

咁繼續用算

上次係
硬係覺得今次會斷線之類

隻費蘭尼我都無錢做

拎埋mendy 開伊巴算

係好多人用簡迪搭韋拉古烈

攻中啲人用比利細哨多過迪布

記得食晒hun sha 唔好慳喇

set好埋d 跳舞慶祝動作

或者記得衝cam

gk de gea
lb marcelo
cb ramos ferdinand blanc
rb valencia
cdm vieira gullit kante
lm c.ronaldo neymar
rm messi
cam pele ronadinho
st ronaldo henry

黎黎去去都係呢十幾隻

漏咗walker

kdb唔算好好扭 pro都係鍾意好好扭

硬直多半秒都死
個個迫搶到咁勁

隻Messi 真係唔多識用⋯好後悔

成日輸比禁區頂扭兩扭鳩射, 你可以試下

我用4231，佢成日都唔走位，連去禁區頂都有難度

做晒 想頭30閃金大包
等睇開8384

屁馬終於上大場面

兩次四強抽中對外星人隊比人sm 唔鳩打了

美欺好勁波 原地扭扭扭 左右腳射波都勁

我就得埃及美斯 其實係想用messi

我之前都買左隻toty玩

玩左十場八場就賣返

嫌佢太矮又無乜身位

但見對手/pro用得好勁

可能我唔好扭扭樂 唔岩踢法

我岩岩都對左場自己既dream team

比人吊打2-0

之後放手一搏轉352

左右狗齊放

逼和2-2之後佢唔知燥左定比ea做

啲防守出腳全部鏟空氣

最尾贏左2-4

但八強就對呢啲全明星隊 搞到差兩場唔係好敢打住

Dkt全部都一格兩格點玩

我中堅迪西+廢的男防中韋拉，比佢帶住個波成日都搶唔到既，經常搶身位可以輸比美欺

唔扭都搶唔到？ 我成日都比人偷到波嘅

迪西廢的男兩隻都好過拉膠？見巴打都係明星隊

我對親toty拉膠 一拍埋去就唔撚見左個波

#metoo 成日比啲大隻啲既中場後防強姦

拍埋黎就訓低/搶走左個波

有得簡緊係要拉膠，全untrade無得換，我隊窮人明星黎，最少仲有4-5隻係唔入流

個個星期炒咭賺到錢都買人，但係成績同11-12月果陣一鳩樣金1

welcome 金1

我由乜柒都唔識 淨係得以前幾年pro club 扭扭實力打起

low driven drag back 乜尻都唔識

而家最鐘意412122
入場轉陣
尻彈
壓星
猜狗
skill move

我用垃圾金1-e3 用中產隊就e3-2

咩係e3-2?

你都敢認中產，我先敢敢認中產尾

Elite 即係傑

第二round d人中鉛已經硬到痴線

你又真係既 96真朗 prime古烈治都g1 不過俾我都唔敢講自己可以e3 只能講性價比垃圾金最好

有冇英超組織中埸推薦？

你地咁都認自己中產 我諗普巴兄個陣都只能講係中產

nif c7 比堤 兩閘 nif ddg 88韋拉 根本唔入流

只可以賴xbox其他地區囉，上到傑既每週大約得40人唔夠，25可以排尾牌，我大約都係5-6x

我都好撚失望，換完都係每週輸比龍豬最少2次，加埋果幾個勁人，係拉咗幾個top陣既落黎陪我地囉，但係又比ea做輸番比d傻仔

都聽你咁講過 塘水滾塘魚

照計ps xbox pc 邊種易少少拎好成積

普巴高人個陣咪同我果個差唔多價，佢果陣應該貴過我添，88韋拉我覺得唔差過91果隻，兩閘唔太西夠快就得啦，ddg 都唔入流我隻耶辛係讓賽咩

應該pc掛，呢道d巴打唔係傑2-3就top40

突然咁諗 我少睇pro player 但叫做睇過下

如果拎爆機陣對佢地用公廁陣係咪都係五五波?

唔計實戰個種壓力 應該係佢地既獨有技能

on撚9兩球遠射省中自己友落返人地度比人任射

有無人有掛機果條link

完左喇喎

屌

3x wins好變態喎

pc打25場

想入87 son 而家170k
會唔會再跌

25場即係全勝

決賽中鉛慘過食屎
仲要上半場輸一粒下半場對面就dum波鐘
好彩反cup到2take pass

我個陣應該最廢
你地個個隻隻都90以上

問過我未

pc23場就入到top，pc的確係最易有好成績，但唔會真係好易，因為而家少左人玩，十win左右就會對到勁人，連贏落去都唔易，如果只係E3就唔難，有d技術陣容唔太差就得。

Pc係咪無分區？
因為好似xbox咁，打到咁上下，佢又要配番差唔多既人比你就search黎search去得果幾條友

Pc仲少玩咁多

有分，一樣，打到尾幾場要排成個鐘，頭幾場就秒排。

PC D1

sandu
Wilson Y1P
shasha
jayparker
alucard fc
HK10 FC
Kyrghyzstanosh
FXXK 41212
Captain ADZ
DZS CN
TheirryHenry FC
Shaofanteam1993
BEW FC
T9santon FC
YM FC (LAG狗)
Tonglifornia FC
sichuanquanxing fc
Hashtag united
Nickyan CH
Wantweit Club
SNSMSMSMSM

得罪得罪

SNSMSMSMSM

仲有邊個巴打on list 自己認咗佢

無我份 好失落

點解跟足fut bin 砌sbc.
砌完成隊得84分 但佢有85分？

係咪唔小心買錯左低rating嘅card? 要買upgraded rating D 卡？

無喎 一模一樣 都唔係第一次係咁

你pc咩

計條數我差100萬左右夠做pele

大家覺得打st part r9有冇得諗？

app有時係咁 開game就正常

pele勁咩 唔多見人用

係咪玩野呀

彈出彈入就ok

見啊，啱啱個比賽好多人用95果隻⋯⋯

做後備

食hwak幾好啊，又爆速爆射，又扭得又有81strength, vision short passing 又97 96全能到仆街
全icon untrade 襯番我麻，不過3球幾買99朗好過
係博d pack中到好野平幾十萬

可惜係PS4

我係你就唔砌 tots大把勁野

多謝比面

D名全部好熟口面

你睇下佢個人係咪有啲有綠色

佢禁左loyalty 每張卡多1chem

我都奶過幾次野 差幾chem

我租左98個隻打廿場

放攻中位同前鋒都試過

都係拍r9

高級版既費明奴

夠哂靈活又快 射得傳得扭得

但幾百萬我就寧願留錢玩tots

費明奴咁大鑊？屁馬得麻

咁都係不了

唔係loyalty 係個總評分
岩岩入game正常返
原來個app傻傻地
唔該晒巴打們

咁呀

高級版既屁馬囉

不過扭波又未去到屁馬咁黑人憎

亂推蘑菇都做到sm

rating呢D你上一頁完再入番去就得
又唔係console入game交SBC

屁馬/messi/kdb 邊隻打cam好？41212

睇你扭扭樂定9猜定位炮

咁messi同neymar呢

上網爆晒格都係好delay..

要等樓上班高手答你了

有冇人用過94老馬打攻中，定91朗甸

Neymar
普金已經好好用
雙五星打單前都ok

91細哨睇數值麻麻地

係咪仲有4張粉紅卡未出？
岩岩攞左mendy

屌 好多時都1take過dko 今日唔知做乜春發波瘟 好想要mendy

如果出12隻就係
等做tevez

第一場全prime icon第二場中鉛郁唔到 打到燥

係12隻

我都係 第2場就全prime...

同埋自己打得急

我好好彩無遇icon4場
但遇著啲係咁放狗又中鉛

輸左3場決賽想放棄了

但老馬單蹄情況嚴重

見無乜人用就知

細哨91打攻中都夠做

食hawk補補phy

扭得傳得遠射都得

不過百四萬就唔太建議買佢 除非有愛

仍然都係推介費明奴 平好多

中鉛真係食哂塵睇住人狗衝但乜都做唔到

決賽先輸係好燥
加油！
係咪8次機會就玩完？

放左幾次決賽 賺左十皮

我岩岩直quit, 全部郁唔到

其實點放？係咪認住波衫

係邊到放

幫巴打入決賽

唔怪得啱啱決賽search好多次先有人打

見到波衫唔對路就quit?

後備換入嘅球員係幾多chem?之前見過有巴打好似話6？

第二球 笑左

四take全部第一round輸 感覺唔錯

場場十幾射無球入

屌你咁都賺到錢 早知唔贏住

真心問
星期一至五8次定16次機會

拎唔到mendy係咪好難換山齊士呢

幫你加多兩個
JAYKIMV
NEWDGM(好似係）
竟然係dkt第一二round中兩隊藍卡隊

之前齊？

齊呀 但怕之後果三個唔知又要點拎

Ok la 我覺得易

1 take，仲差三張就有sanchez

仲有一rd weekly任

聽日mm應該又有一張

死仆街發錢寒

星期一&二 8次
星期三&四 8次

兩個唔同獎品

應該有十張剩，
諗緊4+4+2定7+2+1

係咪你d人 finished 太差，一係太鳩射
學下d pro 有d 位空佢地都唔射再交

fb group tg 認波衫

會唔會星期三四果次冇左mendy

放決賽多數放幾多coins 幾場十皮咁好搵

留返決賽聽朝打先

俾人電腦自動block晒

試埋今次唔得就算

放決賽都好自虐下wo

自己都要第四場?

PC真係痴線
打4場dkt 3場都係全藍
決賽輸俾呢隊3-2

當我入完dkt，呢幾日都冇野打架啦

我每次做呢D 野都一定輸

三場 贏哂頭三場唔算難

Sorry, 我自打兩巴，比佢做真係會十幾射無球入
第一round 都輸兩場

諗住等d人qualified左先

1 take過
今次易過上次咁多

第五次 試埋就算

有無咁難打

diu 第六次喇

唔好同自己鬥氣聽日先再打啦

今日第三轉 又決賽收皮
今日四強八強決賽幾乎見識曬所有貴卡

星期三四果轉唔知隻mendy仲係唔係度

想問下412122賓周馬打左前定右前啱腳啲
利申:新手啱啱抽中賓周馬

得呢兩日咋

上一次update之後多左好多自動block

Sad

咪同我話仲要打dkt先拎到之後d swap deal卡呀仆街ea

右前順腳

隻尼少瘋狂比人穿大細

應該唔會既
但下次如果放weekly obj我估冇咁易做，九成九要刷online season
呢個星期果兩張太易

自動block定自動開大細ea決定架者

咪係，可能今日條線慢，慢半拍就慢半拍，夠晒輸

可能夜左 易左好多
啱啱四場都輕鬆大勝
但下午個陣連續兩場16強都俾人屌打

暴力般果隻野越升越有

有無個group keywords

lozano同promes 2隻同時出嘅話
邊個前鋒邊個攻中好d？

玩到悶
決定切呢隊
有無黑d ge nigga攻中 龍門

Pogba

屌你老母
輸曬八次
新手想拎山狗都甘難
打到精神分裂

新手打呢d活動係好慘

邊有可能連續贏到4場，金1 都未必可以1 take

有冇巴打可以教下4231點用？
成日最前隻st 拎左波後面d人未到唔知做乜
本身玩開41212-2 但鐘意4231 個陣d人
打電腦都唔係成日赢到

1 take過連打4場普金

你後面啲人係咩人，成個陣係點

第6 take決賽 留番聽日先打 無就算

WL 都無對咁多真朗 仆街

聽日記得買六合彩

我都係 搭幾隻if/1，2隻icon咁

有冇set壓上前場

有啊 己經跟d youtuber set
係唔知個陣要點用

我今次都要take 4, 第一次4強90分鐘比人絕殺
第二 第三次好彩round 1就輸，全部比人block晒，一係就神救中柱射邪，人地一個直線明明block 晒唔係邊皮都可以漏比人單刀

Welcome to the real world

我上reddit 睇
啲人話用weekend league access tool 去攞fut champ 資格既話會比埋張卡你
唔知係咪真

真
我上次真係打到決賽斷線用tool claim完見佢淨係話有wl access
再打dkt贏咗
過兩日多咗張duplicate negredo
不過個tool每個月只可以用一次
大家可以試下
希望唔會被bam

想問下可唔可以請教一下點樣set 壓上去前場， 唔該曬你

跟佢set咋我

如果尼恩轉後備出嚟嘅聖誕meunier好唔好

當你個見到人地格硬塞個三角你隻中堅硬哂胎咁比人輕鬆單刀你就呢場唔洗玩

想問下有冇邊個場地係無咁光/長期夜晚架？
成日同朋友玩果時都天光，光到睇唔到個波，轉過幾個場都係咁

今晚mm有無心水？

4231
轉左之後穩定左 可以贏既都贏到

屌一陣試下先

有冇link
廢事下次打得咁辛苦

如果lozano同promes同時出
邊個前鋒邊個攻中好d ？

呢招都要打到final先得架
就完場都輸就整到自己斷線 上網登入就會當你贏左final

我係promes st, 因為finished高d

差三張換到374

整到斷線 就咁熄router 算唔算

我直頭響ps4熄左網絡都得 不過用過呢招一兩次都得

尋日贏左第3場, 係而家可以去claim? 定係要試踢一場決賽再途中斷線之後claim?

一場都冇打過都用到link

但promes傳波又好似好d
遠射勁d，打攻中又好似比較多遠射機會
lozano起步快好容易拋甩對面d CB，打前鋒又好似好d
唔知點好

其實唔洗
我之前乜都冇做
直接入link就得

Lozano st promes cam

bday kouyate係咪好用過大衛雷斯？
另一隻係拜利

用過kouyate好頓 同好易比人爆開

諗緊sif細梅定kouyate好
定繼續用番luiz

我之前係4321 入場轉4231(2) / 4222 用呢兩隻, 同埋美職神翼三隻, 試到尾多數用promes 正選,
4231 係打左右兩邊CAM, ST 係87 SON/ C7
4222 先會用PROMES 打ST

st 把握力我覺得重要d
又唔係貴兩隻買晒黎試囉, 唔啱星期5賣番出去除時有賺

我就揀細梅

尋晚終於試到kdb定位炮威力，
好難想像96同tots版會幾痴線

難得今個星期第一次衝到e3
但睇prediction嚟緊totw好似史上最廢
有冇一張會過300k
唔通要hold pack

hold la

屌, 又迪布治

咩係定位炮

一見到龍就轟佢老味

仲要大力直ban唔好fitness shot?

Hold到tots 係咪4月尾就有？

佢hold if pack喎，tots 都唔關事

係喎

yes

都係賣番BABY舒夫用番SON

入左if既爽囉 堆84係咁升

入左兩日就收番四十幾五十萬

入左100隻西班牙閘 過一日每隻執5k

好彩

唔知升乜鳩, 得個濕鳩英冠用2隻都升

入定等星期日 pl poty 同 ypoty

隻閘個價根本有能力上到23k咁上下
竟然兩日15k都無人問津
唔入就傻仔

每星期低價入 9成無死 靚國籍聯賽

一星期穩定執返廿萬 無問題

猩猩聽到未

我15K 樓下入得2x隻, 放19 19.5k 尋日都比人掃晒, 倉底留一隻放22啦, 無埋, 宜家升到23k, 真係痴媽跟估唔到愈升愈有

原來vardy今季都17粒排射手榜第四

無乜心機炒賣

開頭都有跟

而家有錢就fing晒買人

屌，我上星期入果幾隻86意國龍無升過咁

用link入完唔見隻mendy既

其實如果你有留意既話, 86 人響sbc 好少用到, 一係用85一係87 if 更加少, 多數人都係跟上網砌

你要知個價位去到邊
check下同類
同聯賽呀同國家之前既if卡係咩價
唔係話張張hold到下星期就升硬

高到如86 87rated squad都係可以塞隻84if入面ko
基本上炒84咁上下最抵屌

使唔使本身有wl 資格

師兄條link 用黎做乜架?

82都抵Diu，上星期仲萬1，2
今日已經萬五

撞正屎屎龍姐狗屎垃圾if都放得入姐
84穩陣少少

我上面講咗
初初我都以為冇先再打dkt
過兩日就會派比你啦

密到 啱啱個月已經中咗佢張紅卡
咁出法一陣出到90

決賽用定第一場用

決賽食哂訓練item都無用

對pro club隊 人地乜都唔食都屌打

幾經辛苦追和1:1

但去到八十幾分鐘絕殺左

完

場場都對全icon 點打呀老細

過到一場都過唔到四場

2次dkt都係1take 過

食哂野都唔夠打 唔好怪人icon team啦

我都係食啲銅卡加5傳波 加5速度個啲

感覺良好啲

可惜食完都唔夠人撞唔夠人跑

有冇巴打用過blanc打cm
佢m/h會唔會留到好後？
打單防中定係cm好d？

依家單防中用緊巴卡，cm用緊聖誕hehe
諗緊用blanc換其中1個

打雙防中ok, 龍豬用咗好多個月part 韋拉

cm呢 ？

我一隻icon都無 咪又係咁打

無icon就控球在腳 慢慢猜空先射

無人叫你同人鬥撞

鬥撞就ICON 都死啦, 你睇d 比賽邊有人鬥撞架, 見人準備沖埋黎就要傳走架啦

琴晚有場好笑,對手落後兩球都5後衛泊巴士又唔迫搶
大佬老馮同你鬥攻咩
今晚繼續第二take, 其實一唔一take真係睇運,決賽見到普金仲驚過icon隊

好似樣樣差d 喎, 咁我情願用佢單防好過啦

同埋得86 stamina要準備後備

好 買嚟頂巴卡先

swap deal 換個核彈pack好似咁好

當平均你$2000 30張都攞返6萬

屌 亞衣收咧，張otw冇啦

核彈pack姐係咩？

你地UT 係咪真係一場一場打，season D3想玩下UT，但係唔知點入手

打dkt, 跟住星期五六日同fifa打工

本來都想換山齊 但無時間打 dkt 最多得10張
都係諗住換ultimate pack 拎番d人做sbc 搏下中隻88up

我諗住換ibra同koke 如果拎得哂

有無巴打推介一隻前鋒代替84son
因為唔係好想玩英超，但son個種點射都有既感覺真係好正，又有速度又雙槍
大家有無介紹

賺到好多coins?

打電腦 打到d1你就有錢買人

山狗好少見人用 我估麻麻地

無講budget就toty牙朗/96大哨

我會

隻Paulista都萬1,萬2升番上萬6
今個星期有入貨真係fat fat

sor巴打 budget50萬

入左一百隻萬五放哂

我尋日四強，食曬卡
對面普金，好似icon咁
佢射左七球到，入左五球
我射左十七，八到
入得六球
基本上，佢一射就入
到最後，我猜波算

中鉛猜波都冇用 人地迫埋黎就收皮

下下慢幾拍, d 人又唔走位企晒人地屎忽想傳都好難, 又係時候請普巴高手出場解說

其實真係好難，總有一球ea會幫你傳失

perisic

中鉛控波慢半拍都唔知點打了
普巴巴打召喚

有冇人用過88 perisic 會唔會好頓 打攻中

用過87覺得好頓 又冇finese shot

之前抽到88卡路士
想問下依家放唔放好 驚遲啲勁跌價

要放趁早

有d遲 只可以講 呢家揸咩都要放 除左炒卡

睇黎得我一個獌會有愛到做tevez

佢有無真樣架？

唔做ebra?

雖然能力上完勝son,但用落好頓 唔係個皮

有無巴打用過peres，set佢留後，會唔會都有上無落? 心態h/l

用緊
你唔講都冇留意佢HL

咁防守上係咪無咩問題

唔同啦 係既話就做伊巴/山齊士
Tevez對49000黎講係另一個層次既愛

冇咩既
不過冇walker咁好

做山齊士啦, 唔岩都可以做祭品, 英超+91rating, 不過你好有愛就算了

呢場控球傳球慢半拍, 1:0之後射極唔入然後比佢窄角度9射反彈再射入, 即刻轉4222控球拖慢番黎踢, 不過有時傳球delay都會比佢搶得番

中鉛主要睇對手勁唔勁, 勁就都係GG多了

用到色色龍可以放走隻辛尼

屌, 連你都咁講

色色龍好唔好用？ 用緊86 promise見啲能力差唔多

4222其大優勢係咩

整左未用 我個fd話70幾def前場搶迫好勁

同埋傳波同finishing都好

雙4星同雙3星已經差好遠

見人上網用射波唔掂喎 10球左右入3-4球
幾肯定呢到話佢垃圾

蚊lan線

可以無限氣鳩追 同埋個速度對辦 我用佢出波 打onetwo都合格 係一玩cut in埋門就尷D

尋晚試返隻美斯，都仍然4231，不過將古烈治set 壓前，同美斯多d 互動好似好用返d，同埋set 控球唔用防反，不過第三場就比人淘汰，整體場場對手隊波都好齊整

90 henry 打正前勁?
驚佢M/M 唔上唔洛咁

呢個價錢可以用下既 不過無traits 3/3 我就不了

412122對防守勁既中間好易塞 如果LB RB壓上又危險, 而4222陣形闊少少加前面接球點多, 傳左去前面冇機會就彈番比兩個CDM, 冇咁易比人截到波, 岩打慢節奏陣地戰, 進攻選擇多, 兩CAM可落底或中間切入, 防守又冇咁易比D闊陣形猜死, 但係4222呢個陣四個中場要夠勁先得, 同埋唔似412122可以用跑得快既普金隊瘋狂one two咁簡單

[img]

咩文黎 肯定又輸唔起

太耐冇玩想問番hw卡幾號up
那想做尼叔

Thx bro!
兩隻左右cam 係咪要快同靈活？
Kdb做到41212中間果點但做唔到Lcam 同Rcam果種突破能力？

巴打4222 你點set instructions
前鋒/CAM/CDM點SET 呢排轉呢個陣，但有時CDM拎波，兩隻CAM企好邊，前鋒又冇回後拎，搞到好多時候唔岩timing搵人傳，呢D情況係咪要再回後搓多2腳先

41212好似成日俾人放甩邊好難守人地三隻跑狗

佢讚鳩你勁，想同你買coin 喎

同呢條友打都好順下 估唔到歪國人黎

會唔會蝻亞人

人地塞死中間就咬唔入，靠兩閘幫手同人打真係好易比人打爆2邊 所以我家陣都練多個陣

Same

俄文 估佢唔到波

Copy 返呢句，下次用，哈哈

CDM留後, CAM就睇情況啦有時default就算, 有時一個留前場一個回防, 有時就兩個CAM都SET回防 (stamina要夠高先好set), 兩個CAM最好要有playmaker trait, 會主動D走位走番黎接球
ST我set潛入

高手多d 些牙下教下我地

俄文黎

2隻ST都潛入
我諗住其中一隻set做假狗
但set左又好似變左同打4231 3 CAM果個陣咁
CAM其中一隻set cut-in會唔會多D回中間拎波
anyway我再試下先, thanks

想俾人ban咪用

睇PRO D片好過睇我9up啦

見fuji用係咁炒chance

我又唔覺finishing有咩問題

悶悶地寫下食評

最近玩番if moses

本身用過幾場個時籌期就賣左

有身位
有速度
雙4星
進攻後上恩物

係頭鎚差d

93 Salah upgrade from 89

講黎講去都係2star weak foot 不過高手過招就係個下右腳唔入就有得賴

射門好似差唔多
扭波同身位就upgrade左少少 拉住都唔點跌

條氣就夠晒全場喪跑

唔好意思無追post

轉頭打第6 take決賽 係咪可以用link解決?

係貼吧睇到張圖, salah用右腳射門=bakayoko射門

未至於, 要我入時low driven右腳都勁都爆網

我覺得俾baka入波係恥辱

試過用巴卡遠射射爆97ddg
對面即刻嬲到走場

似9up多

岩岩邊個巴打叫hkg玩dkt

承讓承讓

你隻花曼神到 全部經典畫面都係你隻龍

為左擺lozano,決定窮玩隻locadia

屌決賽射碼輸
好嬲
放棄

第幾take?

我六take都未放棄

入到WL但唔會有Mendy?

6take
4take輸決賽

我放左4round決 第5round 都一take過

對你好失望

你唔係用左link入咩？係咪冇mendy俾你

好撚多hkg架，上年對親多數都全半場reply猜全場仆街黎

係入完見到冇
無野做又繼續打

金1仔都6 take唔敢打 垃撚圾

你要伊巴唔使打啦

未夠數 費蘭尼太貴 仲有無d簡單d既

有 你預weekly 兩隻 sbc一隻掛

快啲tots啦

Next week?

Weekly係咪星期五會刷新

27號應該

點解我背住人攞波，佢從後6點鐘位置一推，我成個日彈開左會無foul

點解啲CB, CDM交左波會自己跑左上去，明明較左stay back都係咁，搞到啲人跑晒上去，一個人都無得交，一係俾人偷波，一係就交失波俾人打快攻

點解交波俾一個平排位置，但跑緊嘅隊友會交左去佢身後

點解點解點解

其實佢係咪要預有人唔會online 打？

Online有D1 D10 unfair 嘛

我都好後期先買PSN plus, 可能有人係唔會買

salah 個加強感覺值唔值二十萬 右腳是咪仍然好weak

dllm 第六take決賽 lead四次都俾人120分鐘反級

加時個電視仲突然熄左失埋波

好撚柒灰 仲要係普金隊 入柒波 唔好撚上黎同我相認呀diu

右腳都係咁..我唔會覺得值廿萬 因為我窮

有毅力

hi

又唔關有冇$事既
好啦我留埋落tots

而家好撚慶 個電視彈左有人想connect無左半邊畫面 失埋 仲要對普金 88分鐘 120分鐘失波

睇開的啦
當你想追求一的野果陣 ea就會搞鳩你
但你無欲無求果陣 佢就會就曬你
我當砌左dream team就得閒9玩下算了

玩ut冇online

原來係你
我見冇野做再打多場

有冇人知個啲futswap卡加埋會出幾多張？
即係而家粉紅色個啲卡

12張

唔該晒巴打

一球封哂位輸近柱
一球far post header
兩球比人斬far post獲加own goal
自己三球任射low driven比人ddg救哂
我放棄喇
遲早otw ederson當普金87食撚左佢算

去拎access 算啦

拎左都冇mendy先慘

Otw ederson 我一早放棄左

見佢untrade 諗住慳返龍門錢

啲無可能失既波 佢都會失哂

轉左ddg之後我先知原來有龍門同無龍門差咁遠

咩version ddg

91個隻咋

已經有好明顯既分別

冇為意90定91

之前用過麻麻地
用返Farnham

Farhman

untradeable先迫住用
過埋呢一兩星期冇sbc要英超special card就是但搵個sbc當普通87食q左佢

7take 仲要決賽 lead四球俾人追到4-3 嚇到賴晒屎

毅力

快d 去廁所抿番乾淨先啦

有冇人換過swap啲pack？
因為我應該唔夠11張換人
所以諗緊拎黎換pack好定換張伊巴玩

呢次3take先搞掂,準決賽八十分鐘連入兩球反勝,決賽反而輕取3粒
一切都是運

見上面仲有巴打話用link換唔到
講多次啦
隻野係完咗呢round dkt先比你架

如果用link有綠剔就應該ok了
再贏埋dkt就會有duplicate啦

即係要下一round贏決賽先俾？

紅字呀
我都唔肯定架
根據上次經驗就係咁囉

應該係星期五先有

希望巴打得

希望ea冇fix

完咗呢round呀
即係應該聽日晏晝

Mm no swap player 幾時出埋剩低果幾隻

會唔會難到屌鬼

mm出左隻ozil

中咗膠龍lloris

想問4222勁巴打 個width set幾多？
40幾會唔會ok?

見你地咁講 我贏左都apply左次 拎個廢pack都好

試一take 去到決賽輸 斷左線apply 有綠tick 希望會有卡

出左88牙傾

痴孖根
一個mm pack開到三個mm人

唔知行咩運一take dkt 一粒鐘到就搞掂
第二場對爆機隊上半場輸緊1-2 佢無啦啦斷線
第三/四場未到半場對面就投降

PC撚
趁普巴同樹枝巴打瞓左偷個D1 Champ返黎
要同尾二個場個位巴打講聲sorry
最尾絕殺個直線唔係ea幫手應該放唔到我諗
仲有就係唔知點解打season好順手
一到wl就輸到瀨屎

想問下依到巴打會唔會趁咩tots前放曬d貴card？
我見上網好多人都叫快d放曬佢 2星期後market crash完再入番
但自問要我玩番普金陣真係冇咩癮...依家隊波雖然唔係咩爆機陣
但都係我自己鍾意用又用得順手 想問下各位經驗黎睇
係唔係真係會crash得好緊要？ 值唔值得為左咁而2星期唔打／用普金陣打住WL先？

P.S. 依家隊波大約值4M 有cash 500k

依家先講放唔放已經遲哂
你唔志在玩tots唔洗買人咪冇所謂
因為低處未算低重有得跌

覺得已經有隊自己dream team 咪無咩所謂 就算有錢都唔會買人 唔睇價無咩野 4m 陣應該會變到2.5m

張otw salah真係慣性隱形
淨係識錦上添花
手上筆錢又要預多個位

炒下炒下又有 3m coins

放埋呢轉 應該可以收山

點做到

炒potm/if/mm 都係呢d啦

好似son咁 potm無啦啦跌到十萬

即入十隻 一陣升返十三萬

最緊要睇時機啦

本多忠勝

放 雖然有d遲 但遲到好過無到

7勝2和1負都順手

結果我入晒84
等出sbc就再賣coin

其實隻色色龍，數據上嚟睇應該可以用嚟打後備cm ？

清哂貨了 等sbc完 再入多轉 tots出貨

點解你仲未比人封ac

好啦呢度個個都全勝D1T wl40場

原來巴打e2
難怪串得起
唔講以為你係拎左世界冠軍個個沙特佬

打cm有90

雙3星打翼同前鋒就差d
但攞嚟打cm後備可能唔錯
換落去做閘又得

諗緊做來打sup cm
不過interception 同standing tackle偏弱

其實應該都ok
金章安防守數據唔高但佢夠快夠勤力都好易搶到波
色色龍快過大隻過金章安，防守數據又高d，應該都唔差

之前上reddit見過放打翼嘅落cm位好搶得

依家放佢打supersub
成日紅左一件中堅就換佢做閘/中場

TOTS到時物價可能會升
之前Black Friday 同TOTY個個賣曬野
等入貨，結果個價升到痴線

做來玩下
用untrade if整當一張fun card都ok

一直講緊入貨時機係pre crash 同開pack初段
等人地開緊pack賣完卡籌番哂錢個陣先入梗係升

英超tots果時就真係最低 牙朗應該820k 左右 91韋拉 1.5-6m

等fabinho

尋晚打到隊41212
中場fabinho+vieira+尼恩
搶到我想死

想知用左access既巴打有冇料到

收Coin
500K - 1M
包卡唔包稅

TG

PS4

咁我宜家放哂牙朗 88 vieira
到時入返咪抵啲

冇

你自己考慮下
我就兩個星期前1.28放左韋拉
依家都近磅1m
你依家先放到時等個零兩星期入番可能叫賺番十萬八萬
同埋睇你忍唔忍到用隊弱隊玩
我就賺幾十萬差額再呢幾星期拎去入if低買高賣再搵多d
加上我又冇點煲wl
重有幾張untradeable icon同otw玩所以先冇所謂

話左

我諗住放住張88vieira，拎啲錢執其他野，到時張91大跌價再買coins入過

買得coins都計到咁盡 唔夠你玩

唔係話完哂先有咩？ 咁多人理解錯 定我理解錯

好似wl 11 win 咁 呢家都係寫無資格 去到星期五就會變番有資格
佢唔係咁既意思？

唔好咁老定會跌，真係隨時升

開始升番啦啲貴if

出promo頭1,2日跌完，D人課完金抽野有錢就會升

買D 82，81都幾好執
頭先個倉底有幾隻81，82
維拉IF ，找卡數 CB IF
一隻賣左4萬，一隻賣左2萬6
好過抄84if卡

邊隻賣到4萬

講緊張mendy
唔係wl資格

Robert Snodgrass

Sbc

咩sbc？

前鋒94r9定96/97牙朗？

Eng2

唔係求鳩其搵2隻if就搞得店咩？

有冇巴打知下次萬聖節卡幾時up
倉底有幾隻想做埋sbc佢

唔係一定月頭個幾日咩

唔知
岩岩玩返

佢好似話星期五會有資格加張mendy 佢拎完見到無所以打多次 點知之後又送多張duplicate

佢打多次應該都係尼格度果段時間打？
而家已經冇左個swap item

佢好似話今日3點有

時間我都係鳩估
因為我上次negredo好似係星期三嗰輪dkt
張卡就wl前派

今次用tool嘅巴打如果冇贏dkt派咗wl資格未？
如果未我諗仲有希望嘅
我估應該同wl資格一齊派

仲買

留返d錢10月先買好過

agger

早買早享受阿

駁唔到

賣完人買番都唔會升到elite

原陣到end game

鳩game 買隻game果陣已經比咗錢囉，仲要科？不了

不過你地平時搵得多，大把
唔想side時間炒咭金錢換時間我唔反對既

其實我想買埋老馬
或者tots 嘅我

老馬麻麻
可能我唔識用

上年你隻95真係良心卡黎
又唔算好貴 又超好用

PFA 出咗英超tots 11人

課金如果係可以俾我用d 勁卡玩一個合理嘅gameplay 其實ok
課完用d 勁人仲要忍受佢地中鉛，面對面交失，派膠嘅話就不了。

係咪會每星期出幾個聯賽咁？

上年每星期2個，無記錯既話

執d super sub算

另外如果想儲下卡準備TOTS 炒有冇建議？

入定堆低價81/82 準備留去SBC 做？

睇番上年SBC 係兩張TOTS 搭83 rate, 但TOTS 普遍高rate, 班人都係用81/82 rate 既卡去做？

上年有咩sbc?

我搵番舊年既youtube 砌SBC 既片
唔知今年會唔會都係咁玩

屌 張if迪基亞第一場失一球
第二場失兩球
說好的無敵鋼門救世神呢

今個星期TOTW又係好唔吸引

忍唔到用晒啲錢手入咗91普巴

87住烏！！！！！

Sif Zaha shooting 83
可以一試

仲有85 pereira rb
前一排D人吹到隻83係全game最勁右閘

Zaha shooting加左5點 可以一試真係
隻波圖右閘上一版IF strength都幾低

87Giroud

應該係telles D friend黎
我估用落手感應該同佢差唔多

張ptg isco終於升
等咗幾百萬年又幫國家隊hat trick都無if
今次終於有

佢俾ea撚左好多次狗了

隻BABEL會唔會好用過隻PROMES呢做SUB既話

隻住烏一IF就87，勁過埋之前張紫卡
EA又係隨機

睇到嬲
有幾次好似唔知入兩球/助攻咁都完全唔出
EA當佢無到咁款

古天奴 isco 豬烏 甘賓尼